去完高麗大緊急香港forum 韓國人好支持我地

一齊搭車出去既韓國fd
叫我小心
如果有人踩場
比人打左一拳 就打返佢兩拳
教我用電話打 又就手又痛

去到 venue坐爆曬
入唔到去
於是棟左喺度 等聚餐
(韓國人做完咩活動都鍾意聚餐)

有人拎住把長遮 殺氣騰騰咁入黎
韓國人即刻過黎處理
理論到佢口啞啞
變左殺氣騰騰咁企埋一邊

去到聚餐
又一次感覺到韓國人幾支持香港
知道貧富懸殊 知道買唔到樓
甚至知道功能組別 新疆西藏集中營

有人以前食過溝左催淚水既水炮
試過喺韓國搞集會支持西藏人比人踩場

好想知道香港所有情況既detail
問題一個接一個
好留心聽我地講

又話岩岩forum喊夠
而家唔會再喊

其實最主要想提下各位手足
我地唔孤單

雖然睇唔到
但係韓國人 就企喺我地隔離

光復香港 時代革命

11.14 曙光行動 繼續三罷

Push
點先可以更加connect

推

點解當年佢哋可以搞到獨裁政權下台？

佢地歷史同我地而家又重疊
跟住佢地個文總統又話要發中國夢
跟住比人鬧到仆街

根本上知道有呢d事情發生緊既韓國人都係企係我地呢邊
我諗最重要都係要比多d韓國人知道咩事

識韓文既話可以上twitter connect下
share下最近kbs做既자살당하다特輯
或者可以去自己大學에브리타임講兩句 痴下文宣(記得去office級印)
再唔係去event啦 最近多左好多韓國人搞既香港event
識韓國人就最好 傾傾下計講兩句香港而家點 聽講好多人都唔妥文總統 識做啦

近代民主化我都唔係幾清楚
記得佢地一開始個總統都係獨裁軍政府
跟住後來用武力推左佢落黎
最近朴瑾惠先至係佢地第一個用system彈劾落台既總統

不過以前日本殖民地嗰陣就係因為d日本仔攞黎衰
去搞美國
所以解放左

歷史呢家野google應該會清楚d
手足 建議你去google下

Push

其實有無可能係韓國連儂牆貼
Free Hong Kong free Taiwan free Tibet

香港人如果要借鑑就應該學猶太人同南韓

反而日本仔戰敗國未必要參考

我意思係韓國喺做緊日本殖民地嗰陣

呢樣唔洗我地貼 d韓國人已經講緊